# PHP 7.4 Apache #

Neste exemplo, utilizamos um container com versão linux completa, contendo o Apache como webserver. 
Note que a pasta /src contém um exemplo de código em PHP (hello world).

### Comandos ###
docker-compose up

http://localhost